食環要求社民連年宵收檔 否則即場清拆

FROM支那01

有無人知衰咩!?

唔賣花 = 違反港共規舉

香港人要求食環收檔 否則清拆

佢真係花都唔擺盤

咁又無理由咁ON9既, 講明今年得濕貨

抵啦
為左籌錢咁撚樣都得